[中国肺炎試劑] 全球：狗也不屌；中国：用法不當

西班牙

菲律賓

土耳其

捷克

烏克蘭

淘寶賣家典型回應會係咁.
買家無理取鬧, 將用過的貨品退回, 有部份還不是本店的貨, 特別係口罩

全世界都錯，我啱

五毛已按下負皮

仲信中国零確診？

支那都無數過
到而家火化完 先知死亡數量咋

支那要d試劑黎做數
無諗過你真係拎去驗架嘛

全人類都唔識用 係支拿人識用
btw 支拿人個肺特別d 連呼吸機都唔洗 靠自身抵抗力夠做

中國：咁先可以減少確診人數，你地識條鐵？

推

全世界得中國人識用